{
    "index": "首页",
    "nfcHint": "请将设备靠近 NFC 标签以扫描",
    "fieldLabel": "字段名称",
    "value": "值",
    "companyName": "公司名称",
    "project": "项目",
    "structure": "结构",
    "contractor": "承包商",
    "supplier": "供应商",
    "preparedBy": "制备人",
    "cubeSize": "试块尺寸",
    "grade": "等级",
    "cement": "水泥类型",
    "fineAggregate": "细骨料",
    "coarseAggregate": "粗骨料",
    "admixture": "外加剂",
    "chipCode": "试块编号",
    "castingDate": "浇筑日期",
    "testDays": "实验天数",
    "search": "查询",
    "upload": "上传",
    "Role":"用户",
    "Permission Level":"权限等级",
    "Organization":"组织",
    "Manage Permissions":"管理权限",
    "Change Password":"修改密码",
    "Login":"登录",
    "Logout":"退出",
    "Developer":"开发者",
    "Select project":"选择项目",
    "Add Structure":"增加结构",
    "Add Contractor":"增加承包商",
    "Add Suppier":"增加供应商",
    "Add Info.":"增加制备人信息",
    "Select Cube Size":"选择试块尺寸",
    "Add Grade":"增加等级",
    "Add cement info":"增加水泥信息",
    "Add fineAggregate":"增加细骨料",
    "Add coarseAggregate":"增加粗骨料",
    "Add chipcode":"增加试块编号",
    "selectTestDays":"选择实验天数",
    "ScanQRCode":"扫描二维码",
    "Account":"账户",

    "tabs": {
        "home": "首页",
        "scanQRCode": "扫描二维码",
        "account": "账户"
      }
  }
  